根本好多廢老都對大陸化無所謂

講真班廢老六七歲人
港英政府生活都過左五十年

佢地中唔中國化都無所謂
佢地經歷變化

見風而生
風向那邊就寄生那邊
真正愛香港，有貢獻既係已經離開我地既英國人

相反班廢老只係英國人離家後，係屋企住既貓貓狗狗

有時諗要班貓貓狗狗同我地並肩作戰
真係有d脱離現實

香港廢老人口多過青年中年人口

廢老根本係大陸落來

有土生土長
不過都係港英政府養既肥豬

樓主唔係廢老點會知佢地點諗

香港廢老多過後生
通街都係
仲多過動物園d動物

樓主唔係女人點會知佢地點諗
樓主唔係細路點會知佢地點諗
樓主唔係巴士司機點會知佢地點諗

on9廢老
英國佬一走
成班就變咗愛國撚
日日同d後生爭位坐
正仆街含家產

上一代既思想係生存大過一切嘛
問題係佢地滿足左生存之後唔會諗公義, 只係想自己得到更多利益
可以係同以前餓慣有關, 自私既心態入左骨
淨係諗住自己呢代用盡資源, 造成既惡果下一代負責啦, 反正自己唔洗上身就得

唔好侮辱d貓貓狗狗

班廢老鍾意落旺角聽大媽唱歌

根本同大陸人口味無化別

分別*

香港人要民主
但廢老佔多過一半

根本就無得進步
問班廢老意願
真係浪費氣力